聽晚電腦手機前要人！！！！

25/10 禮拜日20:00
12港人關注組Facebook會有網上集會
請大家一定要支持

最新消息❗️
手足看守所戶口資金開始有人使用，
仍然官派律師，
全球31個城市聲援，
91個國際組織發起聯署，
英國逾 60 議員/政界人士去信藍韜文，
促與中方交涉爭取 12 港人回港。
及多國議員聲援12港人。

推

Push

要我要我

頭

遲咗

收到

Pish

Day 63

大家要踴躍retweet & 參與 #RopeofHope 活動呀

會到！

老老實實
筆錢會唔會俾人貪咗

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

熟客入面最慢添

不要不要

返工啲野做快啲就可以睇

各位好

Slow

熟客wtf

好柒

我遲咗成分鐘

曦b

我自己就唔覺得嘅
要貪早一個月已經開始貪

推推推推

回塘喎你係我後面

你都係熟客啊十一巴

好難講

cc食晏未

你不推

fol咗樓豬

唔夠十字步7

聽晚一定要睇直播

我叫基要我

星期六都要返工 體諒下

他都不要

手殘

遲

食緊魚蛋麵

車震巴
矮小曼同你有冇關

比廚巴

黎
我地去聽廣東歌

Yes

二哥

無啊屌

一入嚟全部都識嘅 唔想打招呼

咁又係慘啲

朗巴

push

幫推

閪閪

他口不對心

鯨魚巴

終於明我個名係bitch好撚感動

西

好彩返半日就走得

阿曦

你唔會夠我慢

笑死

刀爺

頂
唔好bin
我聽eason

幾廿歲人仲咁多幻想

毒丁

戰神

如火

秘書

小曼

CXL

奔走巴

有，佢日日狙擊我
唔知幾時得罪左佢咁

Wolf c

神驅

好囉

一絲不掛
後台
忘記歌詞
活著多好

唔明點解佢而家先明

笑死bugbug

阿閪

啱啱食完飯無耐就見到出咗post

你以為咁就可以重擊我？

順手做埋tvb任

擒

大奔走

偵探

難道愛本身可愛在束縛

食多啲野

重傷喎

最慢既係依邊

一邊肚痛一邊推

小奔走

繫在你肩膊

早晨呀喂

任何連登po，只要見到有基爾出現，你就知道，這個po必會上熱門。

唔敢

牙震扮蘑菇

張學友有首...

各位 愛護連狗力量會員 立刻準備
聽晚電腦手機前要人！
go

奔走

你有試過dm yeesa？-3-笑左

鬥慢

-100HP

對焦 他的愛

老夫

户

佢係咪好蠢

肩系膊頭

曦不敢面對

好熱

之前我有一排係推到30幾頁先至入post
今日算快

生命線巴

你兩個

sor 連豬完勝

唔好騎劫

冇，我毒撚

開哂暖爐咁

壓力

新模式

推推推

前晚佢又同我表白了+99999exp

跟機

詩人 寫我寫我

文明能壓碎

星期六三連假

rr 你好

唔得喎

咸

mk的不要

佢個名我都係琴日先明

曦望在明天喎

晏就係咁

佢fake㗎

可愛

佢係bot，我係人

全球集氣

因為佢琴日同我講？

我要番工

PUAH

5/10
不過不失

啱呀

傾歌未

唔支持我開啲eason po?

樓豬愛我

向西

有都市傳聞指熱門最尾嗰幾個位係基爾嘅私家位
亦都有人傳佢同連仔有超乎友誼嘅關係

豬兜

點夠膽唔支持

主席

加油加油

我今日睇曬佢屌佢個練習真係笑死我教佢日文真係笑到癲

呢排聽台灣多

瞓個晏覺，起身就會大奔走

基暖男

收到啦主席

差唔多

唔好扮

HELLLLO

菠蘿

你就算喇

你自己話係咪

連仔聽聞係牙基私家雞

基

。

聽曬上面果啲再講

比人貪左都冇計 如果係唯一方法都要做

對焦他的愛都係Eason wo

hi 奔仔

果然係bug bug

由由聽唔明架

分化撚？

冇見你留過言

All完聽

靚女

已收工

熱過東京

我以為你講緊呢度留言

有曦的日子 基很快樂

牙西快抖抖

過氣了

慣咗你遲入 你今日算好準時

啱晒佢

除衫未

是

我都係喎陳零九

年

？

who's 由由？

蕉蕉蕉

好

米癲

何以這土地淚再流

五堅情

牙朗

Patrick

要篡改傳說了
佢尋晚同我瞓

去happy啦喂

好啦 原諒你

上

gd

跟

聽晚見

有排all

1/10
果一分係友誼分

收皮啦

勿吹奏

Pishhh

自由閪閪閪

食lunch未

依啲係只有基才可明暸的事

This

咁要封了

佢叫呀閪囉唔該

彩虹狙擊手是me

有冇人見到些仔

波台嗰個

害怕我了？

施施

P牌上線

Hihi早晨

年仔

一陣聽下
建議你都聽陳09
同埋我還是愛著你都勁好聽

就食了你呢

哭咗 原來我同你嘅友誼淨係值1分

友誼分係咩事

食左野未

聽晚係咪仲有tvb戰線tim

見到有人嗌佢大賓州

已經準備好聽晚要見基2了

P仔推得郁

坦誠面對

咁你寫

牙震唔理我

但我鍾意其他人多啲
唱法問題
09個tempo唔係咁啱我口味

你去咸青揾佢

佛系入post，佛系推post
緣分到了，自然就會入到嚟

自封先

呱呱

就算係基
我都只會比0.5

快食飯慰勞自己

Axxxxrose喎

準時到

=比面佢

渣男

黎明P

收到wind係吹大雞

想睇我啲字？

Too strong too good

咸青

有冇順眼返

我聽下堅情先

I am ready

喂

你唔好趁屎屎少咗入嚟就搶咗樓主wor

準備返陣工

收皮
而家喺連狗嘅世界

抵你比人無視on9仔

Lunch push

佢中意人地叫由由

係

收到主席

good

爽啦

你好得閒
成班人好鳩，好好笑

叫基巴順便pin埋，tvb戰線越嚟越少人

網軍出動

自帶P牌係咩事

收山了 唔癲了

有

見到你個樣驚咗

小曼又嚟踩場

四首都唔錯

做好功課未

樓主溝緊我

大爆炸！

星期六
係 想加入同佢地玩

挑機

推呀

享受緊p牌
無啦啦甩左

好呀 震哥叫到@基2

又訓左了

咪改

Siu4

柒既都唔洗咁

仲有咩介

Link

樓主啲口味幾時變差咗

佢未

我記得係tracy po ge#2

事實

喊咗....

很pure很true

關注唔睇live 關來做什麼？

依個重傷

西西你好

大家明 我比人屈

等等搵緊

波台狗？

曦哥開心就好

你又想睇我啲字？

自己諗

bot都要搵 渣ga

P仔加油

10/10

我認

我打算聽日咁開
關注唔睇live 關來做什麼？(64）

我都想叫你加數字
（12）啦

勇者無懼

點頭

冇link點pin

佢哋出4首咋喎

乖
唔好搞樓主

比啲尊重好

斟

64日喎

行動post 必推

行動post 推

今次唔幫你撮合啦

唔係
我問緊仲聽台灣啲咩

都係要叫閪閪

鬼叫我窮牙

我只搞基

年仔今日有咩搞

Ok 唔歧視

推一推

所以你好高分

夜晚再鳩過

咁64lo

嘩 我重傷

(12)會唔會太明顯

多謝

幫你

頂你個驅突然彈黎真係唔知笑唔笑好

pish

想搵5000個連登仔幫幫手

曦曦

蠢咗

幫幫你

屌好鳩

64有意思啲

求bb

好 有機會

咁唔睇了

跟返波台格式先

[網上集會討論區]關注唔睇live 關來幹什麼？(64）

同你頂住

都可以

咁善變既

牙由

嗯

睇下片 晏啲搵fd做運動

早呀
食飯未

聽日8點
基2要見我真身了

做咩運動

未夠

正唔正

瞓得好唔好推多陣 都係炒菇同蛋食

彈出彈入

點知原來你真身係牙震 跟住老屈我

Pushhhhh

不過新會然可能get唔到

係ok

基教我的事

咁 真係無了

佢又蝦我

是是

唔好買KTM

又撚

發現年年一到weekend 就同fd做運動

基教的

ok啦
又食咁小

覺得得波台嘅人同以前嘅get到
新會然應該唔識

未睇過

禾

聽日仲有萬千嬲嬲賀台慶！！

唔推唔係人

記得share

你咩都get唔到

我未但好似有friend講過

求b今日幾點起身
係係 跟住晏少少會再食個蘋果 咁你食咩

想搵5000個連登仔幫幫手

基巴呢link在此

你令到佢地識咪得

新會然

聽晚要人，聽晚要人

基教新會然的事

Ok

賀佢老母

嬲嬲壽包

佛係bug

收到！

爽me rest today
一陣執下野算

網上集會，幾時有網上示威添

點教 話改自波台賭波唔睇波 賭來幹甚麼？

啱啱起身咋
食咁少
要刷牙先

基巴吹雞一定到...

自罰1

煎佢兩巴

自罰2

咁你係波台狗

自罰3

多人運動

自動自覺

咁啱今日係咁咋好日都唔約一次

自罰4

自罰5

好耐歷史

自罰6

抖下都要的
慢慢執

自罰7

自罰8

自罰9

自罰10

記得你之前話行山 行完翻嚟話好開心

罰你11

耶..

係囉係囉 我未出世

今晚係屋企做下運動算

咁殘忍...自罰11

呢道個個都做運動...

係 真係1笑到傻
原來差唔成個月了

要人

唔俾佢入房瞓

P U S H

拉下筋都好

我哋日日見

包包

我休息了

食咩早餐好咧

小熊圍爐

食包

push 721 831

都好, 好耐無食菠蘿包

菠蘿包正

由

想休息 點知冇人 尷尬

肥得太緊要

我最愛

做下做下會上癮
很爽

驚你自己講10下無人理唔開心

閪b

加入連豬派就會瘦

跪玻璃

佢話鐘意我就叫，咁我咪好冇面？

食飯未呀

CC農夫 啲種子點

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

豬通常都肥

肥叉

閃了閃了

好warm 呀

肥明

放工前一推

就睇住佢地肥自己先有動力瘦

單機不好

駁唔到堅係肥左

跑

近豬者肥

bat 5001

好！！！！！

聽晚網上見

慢慢跑返起

推行動po

向西巴早

Tui klm

近狗者串

咁你應該覆曬...

叉bell你好呀

食咗咩

1點出啲收工，仲未返到屋企，幫緊你幫緊你

兒蛋麵

走先

睇下咩狗

West d

tui

嚟喇

男友

小英

推一個

些仔
啱啱搵起你

餐包

Tui

今日繼續

牙彈

推！

遠在咫尺
歌頌
心深傷透
24

Pushhhhhhh

Wuuuuuu

係 感動

開心番啦

就住做is ok

很爽

過主啦

我諗嘅係得到咩日用品，可唔可以入厚衫俾佢哋

幾時幫你父母搞埋網上葬禮，仲環保

唔比入 前日律師去 被拒絕

記得用vpn睇

見到，所以咪想囉

今朝食咗咩

花子

依家食飯

好大風

無啊 你依家啱啱好

RT please

拉筋真係

火火

你係食定飲？？

ok

施b

小年

要啦

Why not both

食飯未

加碎石

同埋你老豆老母一齊搞囉，夠晒環保

咬咗個bell

好甜

就住你做

年年

即係早上無

前晚大風啲

好似瞓得好好咁係 食飽了 洗埋碗 你食未

Lego

唔明白？

Happy..

同一晚仲有抵制CCTVB任務

Pin左

我就冇你咁環保，死左仲就咁擺係度，求其搵個方法搞掂佢啦

我全家壯健安康
唔好同你個陷家產比
節哀順變啦

哈哈，網上集會

遲啲整多個念力集會

快高長大
單車
可以了

是否當初想法不對

一路集會一路tvb

又多人個幫自己父母搞網上葬禮既

佢地係咪約埋一齊

岩哂啦，樓上個個中意環保

好彩block哂

準備去食

Burger

推啊

曦曦
遇到d死老豆死老母既人黎搵存在感應該如何自處

\|/

我...
笑撚左

將啲肥肉變返肌肉就真係岩岩好

識玩

8合1腹肌

魅力

港式burger

多謝支持奔走仔

你個個星期都食burger我都好想食

你好咸

開

食啦食啦

未得

不了 要幫國泰員工搵工

食飽未

小心啲

今晚應該好訓

嗰12個傻仔係大陸俾人折磨死我都未死

咁慘

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

忍唔住好想食麥皮生果yogurt
整完攤凍幾個鐘夜晚食

推手

未推到

推
再推
利申絲

不了

Share比朋友！

廢老曦
229嗰陣有開live邀人一齊zoom

屌好唔開心 真係睇得太遲 好想同willor玩手指

禮拜一放假聽晚冇藉口啦

原來禮拜一紅日

係呀曦曦

我幫佢推

係係

食啦曦曦

1025星期日
冷氣軍師要人

等940920啦，話唔定有機

到時約定你

唉想食炸野想食雪櫃拎出黎既所有野

海鹽焦糖

曲奇

朱古力

士多啤梨

到時j你把聲

食小小啦

珍妮

要我哋要我哋

撞時間

想染頭了

要既要既

曦仔是堅持的講下就夠

乜色

都係深啡了

老母幫我倒咗.........

唔緊要！我再浸！！！

自給自足 水耕種植奇亞籽

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

曦曦ho ball

我煲緊peter瘦肉粥

你實食得好開心

好返啲未呀

自mute基本

好返啦，爭2日藥

再早啲瞓

Push push

琴日推少咗 今日推返多啲啲

Help you tui

1吓

2吓

3吓

4吓

Yo

Yo check it out

up

咁遲

無食，食咗常餐

人工已袋

唔制

自由絲

唉

推！！

開心

又係我牙

增肌

跟*

認得你了

好鬱悶

推多下

不知所謂
Baby Song
Katrina

不用再記起怎去忘記

到時見

傾城
無人之境
忘記歌詞

老二

德 我心情好差

返緊工

唔好放棄！

冇人嘅

有了

支援十二香港偷渡犯人

OK👌

綿綿
愈想愈無謂
給愛麗斯

忘記歌詞重複咗

笑乜嘢呀叉b

1800 Twitter updates

搵到你了

再推

糖糖

呢個我食過....雪完好硬

注意注意

收唔到

我好鐘意

Hihi

唔雪呢

Push

.

失敬失敬

Loading...

整一碗吖
加咗蟲草花

好black

中共 = 全球第一恐怖組織

Retweet

.

有味

加幾滴豉油仲好味

燒雞

唔雪好“痴立立”

我唔加

就咁食

麥嘜呢

恰著咗

要唔要瞓下 接力一陣

想唔想飲杯功夫茶呀

食緊飯

戲子

買咗 九份

力推！弓

一定到！

九份 桃避你

慢慢食

港共必亡

見字飲水

見字挺腰

墮入巴

花生

Save12

僮

聽日見

麗麗

平凡兩個

飲咩飲咩

唵嘛呢叭咪吽

螞

收到？

記得飲水著多件衫

三毛

咩嚟架

唔該 我要桃避你

真名嚟？

九份 台式飲品

唉 粟米

勁真

逸 認得你

收唔收到？

雷

繼續大力推

做咩

菇時 記得帶麥嘜嚟

其實係咩嚟

水蜜桃乳酪xxxxx...我儲緊印仔

Tony

水樽

模形式

有時啲嘢飲名真係好尷

個名好正

大家Mark 實左聽日未

佢仲要係細佬仔咁

有嘅

諗

就嚟死

推呀推

揾翻蠟筆未

有好多人一齊行緊
如果攰就小抖一陣 唔好chur到行

陰公

殺戮巴

月光巴係邊個

一個人開三個ac添呀！

基基～

月飯

呀牛

個名有聲

日子太難捱

PUSHHHHHHHH

江水綠如藍

遲啲翻工可能就可以諗少啲
但再辛苦啲......

食飯時間到？

個名幾啱

由由
套食人劇場好睇

自由巴

等緊食

RT哂又黎報到啦

想睇
話說之前 有套佛洛伊德 睇唔透 睇到第六集就棄咗

知你辛苦

收到你嘅收到

做得好

很想

今日又塞？

幾壞？

一個人嘅生活 好難受

真係...好難 咩都好難

聽日唔使攞飛

西班牙文？

睇啦電影個半鐘姐
佛洛伊德 查案個套?無睇

基巴

CC

食咗晚飯未？

小段

牙愛

豆漿

網上集會好過冇

七百年後

買左喇喎
好唔好食呀

點解

包容牙朗

以為你又burger lo

曦曦唔食得我都唔食

叉bell

牙曦

齊上齊落

呃根本係你今日唔想食burger

X

今次信唔到求b

聽晚830仲有tvb戰線

齊上齊落呀

🌞

我講中

求仔

🔥

相信隊友

你唔係食飯咩

今次信唔到

一齊戒口

🌤

曦仔唔信我

你好地地戒咩喎

好靚呀
德國手足

🍞

未食，仲好飽

頭先港台有林夕訪問「綁匪只能綁架你嘅肉身，佢搶唔走你嘅信仰」

唔好理佢

都話齊上齊落

係你信我

呃既 你聽日實又食burger

🌪

🚬

真係唔食

俾你條友係度打嘴炮贏左又點
嗰12條友咪又係喺大陸俾公安玩
坐完大陸嗰幾年再送返黎香港繼續坐啦

下星期六食

CLS+Push.

要我哋嘅要我哋嘅

唔食

要你地既要你地既

講真我會信

都幾慢

推？

信me 真係唔食

講笑
唔得
難得放假緊要得開心啲

變得好開心
食飽啲！！

打錯
係變得好快至啱
食飽啲！！

你唔食我食

埃豬見到呢張圖好感概
原來以前人好多，攰少少既位得咁少人
高風險既位又少一大部份人
要睇Cam逐隊周真係時間問題

仲倖存又睇到呢個message既，祝你平安

輕鬆啦

唔等我

🍺

牙花

bell bell

今日愉快嗎？

bat 仔食晚飯未

貼紙師

未呀搭緊車返緊屋企 你呢

蛋蛋

而家去食

不錯
你食咗包未

啱啱返到屋企攤咗

未食....一陣先，未餓

蛋

落街食飯先

我又要攤

食得開心啲

爽皮

記得要食嘢

好好食

一齊rt 一齊推
得閒入嚟吹水

叫咗串燒

無介紹錯呢

攤陣先

正

✔️✔️

放工？

我曳

心情好返哂

真咩 咁夜仲未食飯？

生活好苦 外賣加甜

燒菇

你點知有

食嘢真係可以令人有返啲力量

🍔

加甜

大大力push

聽晚煲甜水

聽日topic
[網上集會討論區]關注不睇live 關來幹什麼？(64）

勁鳩 唔知有冇人入

咩水

連放3日 be笑返未

紫米核膠lo好似

桃膠

核

實有 懷疑波台0.5會入後屌你 洗屎忽先

笑
但前幾日都好 忙
有個break 都好

可能呃到人入去睇下講乜

唔係呀嘛
我有諗朝早開乜
就係聽日放假 準備好今晚嘅活動未

終於可以自然醒
諗好聽日食咩lunch未

講笑
我幾鍾意依個topic

🥐

見到核膠兩隻字 唔小心笑咗出聲

嗰個都要等7 8點先開

🖕🏿🖕🏿

一日開兩個

想食綠豆沙

大家咁話

hey曦so q

puzh 啊

🍦

咁一係直接儲氣 7 8點開

鍾意綠豆沙再加啲西米

好涼 唔啱秋冬？！

應用有人衝入嚟屌

都得 其實冇所謂 都係照推

其實係

都係食果啲

回來了

核膠...以為新嘢

男人老狗q乜

食飽

be

冇事啦 因為今晚餐飯勁狗飯

做曬野啦咩

W

驚

重逢在這蒼穹

🍭

食返你應該食既野

🍣

不如認認真真開返個
聽日放假 諗好今晚有咩節目未？

咁咪好杰囉

但
[網上集會討論區]關注不睇live 關來幹什麼？(64）

真係好惡搞

好睇黎有陰影

雪凍好好食

好食

之後#1 直接一個

#2先入正題

勁狗飯？
好味？

刀手兄

個樣完全唔想食

啲鹽味好鬼死正

豬肉刀呢

食埋其他味未

唔驚唔驚....有事走先

cc

我都試過
日抖做左咁耐野
想番去食餐正常既飯
點知要食啲咁嘅嘢

心情即刻down咗

爭啲想google

收起左

出動

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5618)

我會燥
本身肚餓已經會有少少燥

C rank hero

一樣道理

所以我而家叫外賣

又多個新名

所以你覺得佢會唔會屌

支持
唔好唔開心

雪豬 JENG

🍿

總會有 無論用咩名

飲水

但又好似膠化咗咁

見字飲

好想直接入波台問

英國#save12hkyouths集會

咩嚟

我覺得ok 聽日live 都係得一樣野姐

唔食啦，好肥

有藍莓嗰個好食

Same meaning la

等多啲人再提

睇黎真係驚左 想問咪問
但開po好小事啫又唔係去串人

幫我改幫我改

委任證呢?

又唔係去踩場

咁又係

好似未食過

肥咩

白花油send 個post

食飯未?

［倫敦實時］住倫敦嘅你到咗未？

冇朱古力

咩post

尋晚send 左個有咩慘得個俾女仔話Q

收到哂

召氣電腦師 手機師

有無真奶飲

無咁易搶到架下次請早

勁好食

2xx 卡路里

Cc

而家天氣凍左 冷縮熱脹未必有

我食大枝果枝

無追post唔知

喵

你好型

我都係食大支嗰支，頭先張相係贈品嚟

想學？

真係好好食

想曦哥

朋友表示點開都係正皮

唔教

你好撚q!!!

我一直都咁講 唔明點解你唔聽我講

收皮喇

少餓

食緊包

好努力諗住唔推
但一諗起,都係好憤怒
怒推

以後都只剩下q

你真係日日都食包

話左被草左堆人 點開都係咁

好食喎

食咩包

食嘢

餵我

不過直接講集會都係有啲kick
都係另一個好啲

因為唔教

軟心芝士包同合桃包

同樓主傾多啲計就識了

伸個口嚟

嘩屌 好好食

太近了

可，你即刻型返

行返遠啲....我掟

基本野

咁都係近啲了

直接講集會堆5毛會衝晒入嚟

執屋執到整爛左個櫃

明天日間活動:

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

都係掟

nani會縮

又燒得錢

夜晚都bell

唔緊

想添食

做乜鳩打我呀你

OK

miss so much

我愛樓主

點整爛

再推推

包

聽晚放工衝翻屋企

自己加p

飯

要，你收幾點？？

一開個較位 卡住一用力 成道門...

添啲新意

好搞笑

好耐冇見到溫爺爺

都早 希望唔洗OT

生活好苦無甜唯有加P

佢哋話休息

做快啲.....
我放工都要返去

P仔

好慘....個櫃

真係休息?

好鳩

屎屎！long time no see

我都好慘聽日份秘撈白做

RT 完再 R 背脊

同我個人一樣

記錯今晚岩岩開手機睇冇
勁on9

黑仔

聽晚提你

你好識自娛

嬌清

講真係巨好吃

你唔捨得

出左事

睇黎瞓醒

想同名仔傾229

冇瞓
頹緊
諗緊邊度開台

唔知呢....希望係

頹咩

就隔離個post lv999

要俾錢買櫃

再做多兩日啦

聽晚搵你（記得既話

仲好識帶娛樂人
成日比人話我個樣好笑
但我想聽嘅係靚仔

有冇得整

咩事咩事

等陣講
有冇上過熱門

冇

諗起就攰

之前有個人，成日比我話佢個樣天生係笑話

屋企開bell鋪?

我地聽日見

西
有無好好飲水 很dry

樓主有無掛住我

個較位唔知點整
算啦 個櫃都用左幾年

你仲未收工
我今日飲左十六杯水

個半鐘

電批
鑼絲
五金鋪櫃較
自己鑽番入去

唔通你有份話me

食咗甜品

好過無

冇見10幾個鐘，因乜解究會變咗癲佬㗎

但重點係道門比我擴闊西隧咁

諗諗次次講嘢都

星期一放假睇下整唔整到

太肥定太大隻先

都幾好呀帶到歡樂比人

爆肌咁爆櫃
好明顯係太on9

十六？

屎屎

我用mediheal mask

琴時啲facebook應該會彈通知

到*

哦原來仲有呢個選項

飲埋聽日個份

3日連假仲有2日有咩好做

定係依度

笑你搞笑

等你

魚腥草凍膜對暗瘡幾好

依度

最緊要開心

堆

你睇我加左個P比自己就知咩料

嗰度

你明

你明我笑乜

（P牌 ）咁樣

呢個好笑

點會唔明

我仲好笑

又笑我
每日入嚟比曦哥笑係我近期最大嘅成就

唔比你明

都係

因為近期有點攰
對人生有啲迷惘

點解問我

係啊純由

咁算啦

聽日好好抖下啦屎

你都可以係你個名括住（出嚟啦）

back

以為佢叫你契弟 嚇一嚇

會唔會太多

買個櫃算
懶得搞

奶奶係期間限定

聽日想開嗰個名同星星重覆咗

2/10

Pushhh

頭先第一眼見到以為你咁快開咗

唔會
痾多兩篤尿

我最近想自己鬥個櫃
但一直唔想郁

一彈通知我都覺得好熟口面

睇黎準備開波台po

幾鍾意你個名
遲啲改做唔好搞我後面唔知有冇人用緊呢

Hello 求b

輕輕一推
準備訓教

未有目標

我有諗過鬥 但一至五又冇時間

我諗緊另一個

咁啱個位

一事無成咁

一係聽日日頭就推佢果個
然後你7/8點就開波台

我都係喎

你叫我改？

晚安

YEESAYEESAYEESAYEESA

想穿越

所以做咩多人運動

再諗算啦

P牌 出現

踢波

返工師
又開心又唔開心既狀態

阿寶叫

GOALLLLL

大戰波台

咁一齊諗

點可以唔撐？
除非無人性，唔係人，又或是蝗國人

No就讓我遠遠地喜歡你

個名

豬P

聽日無假放？

巴打

Got it

轉得咁快

shift師
聽日後日都要番
但起碼叫做有得補返
最慘係無得去一息市集
好想買黃商品

但聽日後日條街肯定好多人

所以有好有壞 之後補假搵平日很爽
但大家放假我就返緊工
仲要無得去市集

嗨嗨

本身諗住開 等等8點有野好睇過愛回家
但我又想有個可以由13:00開嘅

牙希

yo

好開心咁！咁就好啦

無得去市集係慘啲
我行埋你嗰份

Hi man jai

我會6點開愛回家

不過聽日台慶係咪冇愛回家

有快閃

你諗唔諗到點開

琴日倫敦有集會 但香港...

（今晚都有）

好傻鳩 收聲先

有嘅....再等一下

台慶1119 唔驚係有愛回

Ok wor

頭痕

好飽

1300 開返 我尋日果個？

食左咩

想集中集會

屌老母今晚逼我8點陪佢睇live囉

陪佢電視啦不如

都得

屌 廿幾歲仔第一次比老母逼去陪睇電視

原來今晚8點有12港人關注組網上集會
佢話駁落電視到睇 冇咁辛苦
大家準備好一齊睇未
唔止關注組FB 仲有三台同播
手語翻譯都有埋 冇野差
仲差你囉

屌好撚緊張一陣準備見大場面。。。

國際性集會呀屌

無野差 仲差你

口號咩屌

水蛋 肉餅 炒飯

改咗
冇野差咁濟
唯一缺憾係仲差你囉

無野差仲差你正d

是見到呢個 震撼左

笑咗 佢又jer我

訓教了88

Jer back

炒飯炒咩

蛋蝦仁炒冷飯

：你咁我行我素，屌屍屍胎之外既其他台唔關注件事，又係港足po屌人唔著黑衫都驚比人屌

：咁又係 你又有道理

喺邊架 見唔到嘅我

晾3等陣

第個post啦
唔重要

我老母會食魚腥草
難食到仆街

有冇link

想c

蛋炒飯好好食真心

不過我見我個女仔fd成日叫我fd用魚腥草凍膜 係真係好左

-..-懶到

蛋炒飯世界第一

係呀 粟米飯都好鍾意

都幾抵呀

粟米六粒飯

就咁粟米煲飯都好好食

推推

又易整

護膚台

唔護的

真係 切曬佢擺落去係搞掂

嘿嘿

推推推推推

哦

無呃你

羨慕囉

懶人恩物

你有護？

我冇追po 勁多

鍾意就好 一齊食

係呀 行路敷面膜

你敷幾次

咁都無時間睇

24個比利個fd
24個騎士

我講笑 上年開始好少敷面膜

勁 唔洗敷

想飲

我都無放棄咗好耐

呢個係幾正

YEAH

Monc你地傾護膚

返嚟
見字飲水
見字坐直

食宵夜未

十點食左薯片

請勿取笑

做乜咁嘅樣
食咗咩味

做曬啲野未?

面膜姐

利申皮膚差

C?

真係想唔食炸都係青檸 好好食

無睇你地傾護膏

咁敷咩

無 做曬 呢個詞語

食少少啦曦曦

自製？

嗚真係無食一個月 唔會再食了

咁仲上連登

唔係 去買的要搵 你等等

忍咗一個月好好架喇

我成日小休

心好累求

有啲勁

專唔專心到架

因為我太嚴重
平時我係唔理好撚大膽

講出嚟都覺得自己懶

卜

偶爾放縱下啦曦曦

話說勁鍾意佢唱一路向北 但短到仆街

咁係咩

我平時做嘢真係幾個鐘唔想

返屋企食咗一碗粥，跟住食藥

敷mask先

最後係瞓教

我之前買咗凍膜
用咗用就冇用擺咗喺度成年
仲用唔用得

想 拼音定讀出嚟?

都係一個月後第一次食薯片我懷念的！！！

手足要人

沖涼、抹廁所、敷mask、碌連登、瞓著

係就好

靚臉

病左?

Diuuuuu 個腦load唔到 同frd wts都成日錯呢個我用..倉頡..

真係好咩賣剩既都要食

電話撳慢咗下次用電腦

日本雞蛋烚7分鐘般嫩滑

我諗都係唔好用了擺太耐
啱啱叫fd搵左比我

倉頡難

是me腎炎
不過好返了

咁幾好呀 唔係咩

咬落去

咁你瞓著未

沖完涼一推

腎炎????
姐係點

頭先買咗3隻茶葉蛋返屋企
俾老母同細妹瓜分咗

推 基巴

尚未敷mask

少飲水+成日十幾粒鐘唔痾殊殊
公司個廁所好污糟
自7月武肺第三波爆發起都唔係好敢去

放鬆下都係好事

佢係我隔離瞓著左了

曦曦好勁

係，聽日要去做尖了

細細個食太多茶葉蛋
有少少惡夢唔會專登買嚟食

hello jenny

我好聽醫生話 驚到死

好健康囉

睇嚟我要提嘛大家痾尿

剪唔曬
jenny

唔該靚仔巴

客氣希望你用完好返啲喇
我見啲朋友用完粒瘡真係冇咁紅同腫

Hello cc
剪多啲

加油呀曦曦

-油了

試完話你知

肉莖重生

加返

收到求了

搞錯

唔想吹頭

加哂比你

任剪唔嬲

要留返比自己

要！！等我都話返比佢聽

細個覺得茶葉蛋好核突
而家覺得ok，所以路過就會買

後日都做

咁勤力

係
見字痾尿

買咗個one-month package
點知之後病鳩咗
成10日冇去

重生重生重生

要洗手煩

我記得呀嗚

好仁

我夠用喇

你個心好返未

都要留了你都瞓得唔好

宇宙大爆炸

今晚會早啲瞓

呢兩日太子果邊活動多
可以順便去埋

我都係
我依家想瞓了 你呢

你邊日去
問下仲有冇貨先 廢事你摸門釘

死曬仲咁開心

推多陣就瞓

跟你

相見是意外見不到才是應該

畀你復活啦

想講你前幾日介紹嗰首歌真係幾好聽

基本啦我喎我果時都聽咗好耐

叮番嚟

陣完未

算平 但學生仔儲緊錢

呢幾日係咁loop
周耀輝啲詞都好正

Yeah

糖果

鄧健泓 阿四 朋友2號
愛這件事 都好聽

有咩食?

識野四季是你也是我

係 同埋因為好似都用到好耐咁

wuwu

龍捲風oom啪

陣間聽吓先

連豬食燒豬

我依家都聽緊季節

佢作畀麥浚龍嗰啲詞都好靚

隔離post正講緊食燒豬

唔好成日諗住食我

準備瞓未

等緊你

好好loop

叫人餵咪得囉

邊個post

邊首？
juno正正

咁諗住咩好

唉好柒

有就食左啦

聽日去出身汗不過其實運動係咪朝早做好啲 有用啲

貼心提醒 完全冇諗過

識野真係咁推介埋juno天台晚餐 最鍾意

想親你好正

一日之計在於晨
爛晨曦個晨

Okla

站到太近明知都是運氣

Yes 幫你問問 依隻成日冇貨
再話你知

真呀 咁我都朝早做運動先

一日之計在於晨
現街咪淩晨囉

有聽
Btw朋友二號 Apple Music 得新版本

又會咁啱

啲仔比你媾晒

我想同你瘋狂做運動

如髮 彳亍 酷兒 借火都好正

一句嘢打錯2隻字
眼瞓就瞓啦cc

另一邊都好正
Youtube lo~~~

都係我女朋友幫我問的

文盲 爆石去

喺tg聽先

我運動87

我有時還覺得/門

女朋友

Jen hoball

嬌嬌會有的

男朋友都得

門好正 但冇咩人講

i?

瞓lu

Wuwuwu冇人講咪我講囉xxxxxxxxxx~

我唔明點樣開旅遊台

曦

我！依家都瞓啦咁

你快啲再瞓啦

唔緊要再開再推

Bi?

大家都識搵呢到

早唞

真

早抖聲

平時都喺度吹開水啦

你1001咗

1001咗

早抖求b 聽日再講

平時自私聽開

諗左陣你講咩
要重新call番啲人

我瞓啦地爽絲聽日講

5001

I know

我對靚仔同靚女都會心動
點搞

又唔係嘅陳09 首我不走 依期loop緊

震哥

大家都入過呢度㗎喇

我都係，出街成日周圍𥄫

我都無留意個下呆左

冬天開車前記得拍下部車叫走啲街貓

ic
最緊要相愛不過你係巴？

去個廁所就完咗

嚇死我 原來係正常

早抖正仔

啱啱發現一個第一版嘅mv

宅到呢

你都鍾意男仔？

可能係我哋唔正常

曼呢

牙騎

巴

仲去緊

唔記得 得1001

一定

男女都會望啫，成個變態佬咁

我睇到第6 真係睇曬再搵你傾

放心

2501

我都係，望一望先醒起

在錯誤宇宙尋找愛

嚟

仲練緊 打好慢

家純

屙鎖鏈

好似話坐得耐會易生痔瘡

係，玩熟ig未

想白白滑滑喎

你慢咗

咁我都係

？？放心啲咩

真好似見到自己咁

夠啦夠啦你好靚

我速成

鏡頭轉到頭暈

可能有一日我哋會對望

今日遲左起身星期一約定你睇暖男老豆

之前睇又要威又要戴頭盔 偽娘嘉賓話人天生係bisexual
只係睇鍾意另一邊多啲

5分鐘都未有

好驚俾人當係痴線佬

Sam

比較下終極版

下次都係時事台好啦，有得吹水

都未坐暖邊有咁易

其實真

利申鍾意女

變態佬揮手區

早瞓

咁啱播到錯誤宇宙尋找愛

我有睇嗰集

靜靜雞望啦

話時話 近排twitter 啲華人左膠真係好煩

5002

甘油條

我跟求b

好彩個個都識入嚟呢個po

以前細個果時
屋企人買過啲類似綿質地廁板

慘

基2吹水佬

兩個變態佬

我準備收皮

其實係鍾意靚野
馬蹄露果啲除晒衫都嚇到縮

jeng

同fd分享先開心

本地遊帶團

多好多人
都有少少眼花

你都係

有d tb幾型

Byebye bb

毒L同社交花

聽過但唔識咩嚟

我知

早抖！你都早啲

咁咪好多菌

y bb

可能我地互望係因為大家靚仔呢

食埋twitter 華人左膠花生先

以前學校成日見到，都唔差

新方向

瞓低比你

諗起其實係
但細個易病 屋企人會用滴露抹下（幾耐抹一次就唔知）

係，其實好似同性拍得長啲咁

咁仲唔瞓

便秘嗰陣塞

其實真係正不過真係太快完

又好

出曬事

我唔講嘢

咁ee

真係

oh shit 無便秘過好彩

咁都有得讚自己

要暗號940920

多謝 我知

佢哋真係好撚煩

成日搞撚到 我search 埋啲冇用嘅左膠tweet

.............

原來係我未更新ig
我直接拎左張實體卡

收

唱安眠曲你聽啦
小寶寶食蛋糕

但我識嗰啲好似唔係

正到

其實係yee yee

你個反應好cute

便秘好辛苦，不可一不可再

gd 打卡師

係屬於你同我嘅秘密

真係想食蛋糕

係deedee呀

咁都記得

你瞓醒？

聽完肚餓

我一嚟就走

讚人q留番俾油油啦

咁真係練eq時間

我得包

訓咗陣已經醒咗

我識果啲真係3-4年

户户 係絲？

唔理你啦

識果個最長6年

我已經特登用埋藍剔filter啦

仆佢臭街仲係咁撚多

唔夠飽？

點解你會知依組數字

做左幾多野

真係有架
不過旅發局啲離地本地遊
千幾蚊去長洲

不過點為之「靚」都係一種社會規範

花油應該蕩失左路

小餓

記得你個名真心

希望你明白

食

覺得自己冇必要道歉

照食

基本啦

快睇229 急

1 part 仔 以為做到3點 早做完爽

做自己認為啱嘅 點解要道歉

以撚後唔講你 真係monpo

嚟攞

要用呢個讚佢先得

唔想睇

nice

點解咁講

佢係到啊

一早 係你又唔聽我講

衰鬼，係你叫我見到你嗰陣噏㗎

掟西瓜

Hurt jor

都冇嘢失去了

呢個比重係可以變化

（點火食煙）

沖ing

估計有3000就好好

Mon po oil

真係唔知

西瓜都唔洗掟

男女校少啲tb

唔需要道歉 一低頭鳩曬

飲杯

ig大把

唔要佢
好核突

煩 個心態係多一事不如少一事

咁啱啫

不過真係
應該條街真係有3成都係tb

慳返個西瓜

你遲啲都夠忙講真 依家抖下好過

好啦好啦讓你

想食媽咪麵

男女校都有，同埋啲學校痴埋一齊，一放學就見到

珍奶

好creepy

我都係block左佢算

其實同理性既人拍拖真係幾辛苦
不過fiona有事果時 會長都比返少少情感出黎

我想識呢啲朋友

支持的 講真

佢真係好好j

哥哥

你真人應該幾外向

太介意人哋點諗 依家唔想煩

餵先

今日唔見豬豬嘅

好正

我唔是啊 但對frd多嘢講

通常人緣好好

大選係咁

買

唔要

都好

每個人既標準都有少許出入
我唔覺得彭于晏靚仔

但又會覺得好吸引

條友仲要唔了解你
一上心就輸

@樓主

算啦 我都唔了解自己

覺得佢哋會真心對人

咩

唔係嘅，有啲人就係鍾意另一半夠理性，唔使煩
佢係個會收埋自己嘅人，唔表達出嚟啫

快溝

傾傾吓中斷

唔係㗎，都有八婆

你都係多野講

執鳩未

算啦，twitter 都係兩黨都撐好啲

之前聽過佢哋啲感情生活好亂

邊個佢地

係 咁係

睇黎好了解 懷疑佢性格同你差唔多

我睇心情

真係唔係幾爽

咁即係唔夾

Les/gay都想識

但tb多數長情

我都想知，係咪太忙

咁你做咩都係

佢呢個look好charm

係 所以算數

何必勉強自己做自己唔想做嘅

都真 不過全世界都亂嘅

我想個樣同佢差唔多

Les/gay

Fd搭fd搭fd

交友app好多

運動好叻

係 ig睇有2對都6.7年

今日好少推post

呢個性格問題啫

P牌推唔郁

唔使你讓我

豬豬

原來去個ssp都700

交友app 驚驚

幫你推

之前聽過a嘅現任係b嘅ex，但佢哋三個係同一個圈子

下？點解

通常都係同一個圈子

你去搵佢

唔道

現實中有人中途轉基代表會變化

快啲讚到佢驚

去吹水啫

乾淨曬

係，所以以前食好多呢類花生

冇瞓，頭先整緊嘢

我學校嗰個係

伸個死人頭嚟

我都係 所以做唔到frd 聽太多

Push!

我都唔覺
台灣人變支那人

5001again?

係，佢哋嘅生活太豐富，我太摺，做唔到fd

SR做咩

油油係唔係度

Sd佢就會驚

豬仔到

牙蛙

why?

勁多

真 10個有7個都係

我收500帶你去食腸粉

曦（已昏迷)

唔要?

佢話好creepy好樣衰好核突

雞扒妹

maybe

想識嗰啲純啲嘅做朋友

夠唔夠快

how!?!???

如果有師傅教整一齊整埋就可以考慮下

我都係，但遇唔到，都唔知邊度無啦啦識到

我嗰間算少

講呀

勁過分我一嚟就走

佢專登

盧文達好似叫接近少少
咁有反差嘅男仔好正

...

你知唔知仲有咩特別既combination

我唔記得左亂fing鞭個個係點

講完又要唔開心

我個frd翻pt識到2個gay frd
玩得勁開心羨慕左

要咩?

油呢

仲有想知豬屌貓個個到底係點

要訓了

真係 要絕交

冇可能

大大力

真係?

全部都難佢哋唔到

原來又係gif 原來一直以黎都做左on9仔

唔好出佢

係

做咩戴口罩

食麵嗰幕
呢種人真係charm爆，好玩得

呢個唔係

你叫你fd得閒就約晒你哋出去玩呀嘛

似唔似

唔怪得自己中學媾唔到女
普通男仔打完波拎起件衫抹汗果下
仲要露少少腹肌

睇嚟係真

唔靚仔都係無用架

有講過 但特登約我好尷尬明明係想識朋友仔

個po好收得，但係爆左，等沈

次次睇佢訪問都覺得佢好正
搞笑又得 但又講到deep嘢

咁夜！訓啦

OK
嗰隻唔得

病?

約行山/影相/打牌/飲嘢應該會好少少？

再開過囉

byebye

記住229嗰排有個訪問，佢串cctvb

係咪打5001

好耐冇見

油油唔見咗

喊埋右

你去咗邊，冇嘢呀嘛

打算

露肚腩

好hurt

《夜香·鴛鴦·深水埗》好似11月會上映

我中學都油頭毒撚 後尾染咗頭髮好咗好多

勁可愛 list曬俾我
有約唱k 啊 好尷尬

Bye bye

係到啊

Diuuuuuuuu 唔係呀 打漏咗

what真咩

唔係唔係唔係唔係唔係呀

豬仔搵你啊

我淨係諗住呢啲咋

約唔熟嘅人唱k好尷，唔知唱唔唱好，唔唱氣氛又好怪

喺度

真Q

啊
咁夜唔瞓？

佢問播唔播得出街
話cctvb啲劇淨係讀對白
咁敢言又靚仔又玩得
抵佢溝晒啲女

好似11月中

=+

最近活躍於twitter

佢頭先冇quote返我

咁油

係掛
淨係識一兩個

油油

點解要咁做
我知

仲有冇blue

一唔quote用呢個

髮蠟都唔洗落
高form之後有改善

lm

勁驚

未呀

臨瞓一推

豬

嗰個訪問真係好正，229 live有幕都好好笑，扮何已完

呢個真

係喎所以推咗 未有心理準備識朋友仔
個fd笑我 問我係咪轉咗要女朋友

早抖jenny

睇字都覺毒

好咗好多
有冇人未入嚟

佢真係癡線佬
邊有咁靚仔嘅癡線佬㗎
好鍾意佢

想識

好勤力

早唞啦cc

真
之後比訓導捉過頭髮話標奇立異cls
但應該唔關油頭事

過去左唔緊要

唔好

咁高form之後係咪多人追？

cls

注意口水

基巴一定係靚仔

唔熟
冇咩傾過計

一地都係點算

約其他活動玩吓先，最緊要都係有得交流啫

Why not both

早唞包包

有啲肥仔好cute

唔瞓翻？

佢太完美了

早唞呀柔

冇見過毒撚染頭髮

眼瞓再去

我黑色頭髮睇落太油

下 咁係 油頭定頭油

奶返佢

有d
有d蝦蝦霸霸

下次有錢就即刻買嚟試下

可能太靚仔

笑死 你應該真係好q

想聽啲英文歌

唔好諗住同我格劍
你鬥唔贏我

個頭好油

佢把聲好正

你漏口？

買 買 買 最鍾意買嘢

我都好鐘意買嘢 但係窮到..
我已經好耐冇行過gu同u記了

仲要俾你插多刀

眼瞓未

好啦

未

有無先係重點

曳到

懷疑周庭之前比人話油都係咁

下

真係 有啲人唔啱黑色

肥仔性格唔好好易比人排擠

想試吓

呢到唔洗格

好型

唔係

停啦 放過你個衣櫃啦

負皮錯

無女係咁

真係好聽

有電味

直覺

我放棄咗佢

佢細細粒勁q

一個人 會上癮

入面寫左啲咩

特登嘅

仲想試

有啲feel

慳番啲錢比我算啦

你嘅直覺唔准

佢細細粒?

我愛自由閪

我大大隻

上咩癮

Mv加持

歌詞

咁啱 我都係

肥仔

已經享受緊一個人嘅生活
成日介乎於想拍拖同唔想拍拖之間
分手後成日諗自己真係好差

同埋係歌詞嚟

一個人好苦

我信我

唔聽流行曲

叫聲姐姐..

Ahhh

就係咁樣....

享受夠啦我

你又知

但好自由 同埋唔洗擔心呢樣嗰樣
愈大個愈對呢樣嘢冇信心

聽開啲咩 我專聽廣東歌咁濟

相認咗

唔好
錯咗

由姐姐

係大隻

12隻 Miffy

又呃

信你

訂做.....？荷蘭？

metal

咁就真係唔識 搭唔到嗲

件衫有名
係荷蘭嚟

呢隻野

日子好苦

去揾吓

大隻花

油

唔夠大隻

咁就好

咁夜應該都訓得7788

繼續過緊

好緊張

漫長

李友廷

等待

咁你繼續買啦

買少少ok??

夠大未

買咩?

竟然係咁

佢真係幾有才華

呢首都正
不過都係中意誰多啲

早咩扮Dee Dee

真係佢贏咗

我係

好聽 嗰陣睇聲林之王 聽到呢個前奏 驚訝咗

想買一對boots

真咩？

正確

Darling豬

向鞋櫃進攻係幾靚既

又係嘅

夠

個名幾好聽

yeah....

唔知係咪細過你喎
係就好啦

本身有無

Honey油

我都準備訓,聽日仲要做

點解要細過我

小粉紅出擊

要幾點起身
快d瞓

一個打幾個

Bb豬

鍾意姐姐多啲

佢真係 手結他太正

我鐘意哥哥

淨返一對，著咗兩季

淨返一對 講出左你之前買過幾對
睇嚟你好鍾意boot

我都想有哥哥，好攰

咁 咁 我

大選？

Emo小王子

真係好鍾意

香港著唔會好熱咩

好精神

中boots可以，啲人熱天都著red wing啦

焗著隻腳

差好多喎

我準備困

快去

得唔得

你都

包包都記得聽朝食啲嘢

小朋油 早啲瞓啦

推推推！！！

困啦你都唔要我啦

未眼瞓

唔得

咁你仲唔瞓

bump

痾屎

禾都係

早

早...牙基

be 早

王子早

牙B早

早晨叉 bell食早餐未呀

餐包早

包包早

早牙施.....飲咗嘢你呢

你咁早

飲咗蜜瓜奶

小稱巴咁早

想到會點？？

放假咁早

唔好痛

早...牙人
幫手RT同share!! 記住今晚8點

早
幫手RT同share!! 記住今晚8點

由...咁早

食咗通心粉
而家去做尖

有嘢做

想食叉bell

快了

請你送上門俾我食一啖

笑左

包包..你.....

一啖？？成個咬啦

小鳳哥

早....曦

咩事

唔好得一個，要好好珍惜

叉包！

食早餐未？記住今晚8點呀，約咗你

Yes Yes Yes！今晚八點見

你咁樣真係..

年年 做完運動

餓醒咗

尋晚太攰

有千千萬個

今朝真係，成個風筒鋤咗落個頭度

真係架？

yesss....可以任食

包包已扁 呢個真係痛㗎喎......有冇損咗

叉bell放題

大家繼續堅持落去呀

多謝bugggggggg

冇，不過醒晒

不仔

叉bell，我踏上回家旅途了

準備好

食嘢未？

雞胸肉一塊

夠？

我之前都想搶，搶搶下變佛系

乖 等天氣熱翻脹翻再睇下點啦

啱啱食咗八寶粥

自己煲？？

鬼得閒買咁多料煲咩
買台灣嗰啲罐裝

幾好食嘅

買罐食吓先

阿妹食咗一罐，冇晒了

呢排忙咗，多數都係碌緊電話見到基巴個通知先搶

得返啫喱食

包包午安

記住一陣8點呀

我喺759見過，好唔好食？

我就係喺759見到
有個friend好鍾意呢隻獅子仔

同普通啫喱差唔多，係冇咁甜

等開場

開波了

Thank you bro 睇緊

推， 睇下撞唔撞見餐包巴

推爆你

PUSH

緣份到左就可以搶架啦要搶到真係好難

愈來愈多人

啱啱完野了

恐龍仔

thankyouuu......

係唔係到啊?

在

做緊野?

睇緊612個post
補緊TVB任
有野幫手1?

餐包巴

睇到海外果part喊左

無啊油油搵緊你gay

i love u cc

家人嗰part
趕宵禁買外賣俾細佬

大隻花call你呀

覆左啦,去呢個post開台

喊到癲咗

知呀

得閒過嚟睇吓

嚟嚟嚟嚟

呢個係fb果邊有推

恐龍仔我哋要加油

我聽日開

boat4hk 真係冇人講

大家都要加油

睇#3423 睇吓得唔得
得就即刻開
唔得嘅就去狼狼到開

Topic 依家仲興唔興玩摺紙？

DAY 65

可能你會覺得呢啲行動好左膠
但每個行動都係聚沙成塔 滴水穿石
香港能夠做嘅抗爭只會越嚟越少
如果唔想放棄 就唔好再選擇性抗爭

#BOAT4HK 的Hashtag行動
同透明卡行動差唔多
每人都可以在不同社交平台上
上傳一張有船的圖片
加上 「#BOAT4HK」「#SAVE12HKYOUTHS」
再標註3個朋友響應。

摺紙船其實很簡單，
只需要一張正方形的紙，6個步驟就完成。

懶嘅仲可以用IG Filter
紙船AR：
透明咭：

你不如依家摺一隻聽日po圖

爽手

有冇人講過你用依個sticker好鳩

how about?

係樓主做特別鳩

睇嚟有花生食

3 2 個個?

咁又冇

做乜唔開心

尋日食曬啲花生

尋日有咩花生

無 係真食花生

飽咪好

花生好食